98年Ricky Martin首the cup of life足球神曲,秒殺其他界世界盃主題曲

童年回憶

尤其聽到今年俄羅斯首世界盃主題曲 ....WTF!?

我個人覺得比八年前Shakira首Waka Waka更好聽,如果Ricky Martin首歌今日出,點擊一定高過過WAKA WAKA

呢首真係無可取代，
送禮勤最好個首同佢比都相形見拙

國歌法立左

送禮勤可能因為球迷奇遇記俾公安拉

講到足球氣氛

森巴味完勝

4年前巴西世界盃首歌都唔多好聽